\documentclass[ebook,11pt,oneside]{memoir}

\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper,margin=20mm}

\usepackage[english]{babel}
\usepackage{savetrees}

\usepackage{etoolbox}
\patchcmd{\thebibliography}{\chapter*}{\section*}{}{}

\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Times New Roman}

\linespread{1}

\begin{document}

\title{OPX: TITLE}
\author{}
\date{}

\maketitle

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Duis semper mi nec elit aliquam, vitae bibendum mauris efficitur. Proin tristique auctor augue. Cras tincidunt ultrices urna in convallis. Vestibulum aliquam lorem nec orci ullamcorper gravida. Sed non eros et quam scelerisque laoreet. Integer at libero turpis. Mauris vitae semper sapien. Duis arcu nisl, tempus ac est eget, vehicula pretium turpis. Nunc auctor mauris sed lacinia venenatis. Nunc tortor augue, imperdiet et porta sed, ornare eu ligula. Mauris egestas ornare diam. Nullam malesuada mi vitae mi pharetra tristique. Maecenas pellentesque vel orci ut egestas. Cras vel maximus enim~\cite{lorem-ipsum}.

\bibliographystyle{IEEEtran}
\bibliography{bibliography}

\end{document}
